兩年嚟條仔一直當我係雞

我21歲，第六次拍拖，佢24歲，第一次拍拖，拍咗兩年拖都係我做主動，佢有時會俾錢我洗，我好天真以為佢係愛我，今日同佢有少少嗌叫，我問佢點解同我一齊，佢話因為我主動送上門先一齊，之後仲補多句話我拍咁多次拖好濫交，好污糟而家我心好難受

gay

下次抆屎先好扑野

做愛做到嗌叫？

佢應該當你係鴨

Gay乜鳩吖不知幾咁正常

關咩事

正常嘅Gay佬

你係

你明明係A0

有冇互射2次

乜你唔係弱智架咩？又會知自己係雞既？